（無線）平安谷班女人點解要扮刺客

結局會唔會成班一齊leap of faith

呢套嘢係咪講女權
感覺上同蘭花劫一鳩樣

班女人睇完會覺得打男人或者糟質人會理所當然
係你久我嫁